Trader必修課 - Poker theory (maths) 學術研究

幾時all in, pot size, 點計贏率果D

MIT課程 poker analytics :

成個course已經睇哂, 書都睇左半本,
有冇數撚有興趣一齊深入研究?

lm學嘢

搵日一齊下研究？

想打牌了

lm

Lm topic好似幾有趣

正！

留名學嘢

留名
對賭博及博奕中數學有興趣
但係實際玩就白痴，淨係喺rdr2裡面玩過德州撲克